美國眾議員古登：制裁林鄭月娥只是個開始

行政會議全體

FoxNews 扯香港獨立旗。

古登連登
滅共同心

可以通輯

李桂華搭緊飛機去美國